想問吓帶咗眼鏡睇野係唔係會比正常無近視嘅人睇得特別高清？

如題 想知